秒回

下乜

hihi

I am back

踩我場

踩埋你春袋

你唔洗ot？

wowo

上次開post係幾耐之前

出奇哋仲存在

爽手啦

唉講呢啲
叫得郁啲人講兩句已經要謝主隆恩咁

好撚廢老雞

我都覺

[實驗]係唔係乜野炸左都好食

正常 舊嗰批走晒

酸？

走曬唔唔邊度過

一早知既事實

ec對腳點

仲痛緊

帽事吖嘛

綠佢

有要食4星期類固醇

綠腳

類固醇咁大鑊

綠腳俠

綠燈俠個細佬
綠唔曬

慣啦

7.7

慣
之前仲有咩

0

中三開始食到依家yr3

咁慘

咁我地幾時食個飯

食晏呢咁
我三半都有堂
之前食個便飯咁
得？

未走上嚟見我嘛

要下星期五啦咁 聽日約左中同

好耐冇見

我係死蠢

我唔死都無用

Halo

雞

g持

做咩呀你

今日比健身撚呃左上去 佢攞哂我身份證地址同電話

⋯

我果陣放工返屋企 經過時代 比個人追住我 話幫幫手啦 我派埋依張就收得工啦 上去寫個名cup個印就得架啦 點知個人係咁sale我 然後簽左名落ipad 有哂我資料 我好想走身所以嘈左好耐 我驚佢地會拎我啲野去借錢同開信用卡

我都試過兩次
一次係等fd補完習特登上去俾佢撚
然後俾佢一轟轟左半個鐘
最後我老閪都唔俾野佢佢放左我走
另一次係通左兩晚就死想返歸瞓跟住個大隻佬半拉咁拉我入去
我俾左個假電話佢
名佢
跟住就咁走左

我比哂真野

柒
不過佢都係隔段時間打俾你sale多次
唔理佢冇野

就比錢果下我唔比 我話無答應入會 果兩條友就我登記左就等於入會 我死都唔比錢 嘈左勁耐 最後放我走 但我勁驚佢地會拎我啲資料去做唔知啲咩

我驚佢拎黎借財仔

知道唔俾錢就已經醒左啦
如果你俾左就姐係合約完成
咁就有排煩了

拎你地址叫pizza咩

然後返到屋但比我老豆鬧到喊哂

佢仲話係我話想改善身型果下已經確認入會
但我死都唔比

屌你啦
咪玩啦
你認同一個statement係唔代表任何野嫁

但佢有埋我身份證同真簽名

有俾錢先係合約完成嘅關鍵

阿貓我印象中你唔係咁低B 架

所以呢？
你簽左啲咩吖？
唔係俾錢嘅合約吖嘛

叫熊仔先岩

啲傳銷技巧好撚猛嫁ching

佢話囉 然後佢拎買衫黎做例子 佢話姐係試完之後問你係咪啱啊 我幫你包起佢啦 咁 仲問我有無買過衫

衰好心 條友話最後一張 完左先收得工

你都戇撚鳩鳩
你一日未磅水一日都唔算買左件衫
係你幫我包起件野我冇撚講過叫你包起佢
啱唔啱先

佢個撚個都咁講嫁

唔係合約啊 係簽我啲資料果啲 簽係ipad

咁多媒體講左咁多騙案，最後都係有啲唔睇新聞既傻豬上當

佢仲話我社會係咁架啦

所以唔係一份合約
佢用左係佢行使虛假文書
你告撚到佢成間野破產都仲得

佢一輪咀咁講 佢係咁問我明唔明白 但無問我係咪真係入會

你同佢講
個社會唔撚係俾人嚇就乜鳩都得嘅

都話衰同情條友

我依家淨係勁驚會真係用黎借錢 搞我屋企

你有無話比男朋友仔知你咁傻豬

佢有閉路電視
佢要你喺個機面前係咁up頭
證明你清楚明白合約內容呀懵撚
部閉路電視就冇聲嘅
佢地夾一夾口供邊有得你駁

我驚到痴左線 喊哂咁

放鳩心啦
佢地唔敢嘅
成間California俾人監生打爆左
佢地亂嚟都有個譜

有啊 佢係咁鬧我豬閪咁撚蠢

所以我唔知點算好

熊仔

好驚

戇鳩
我係唔拎個銀包出嚟唔通你搶鳩我咩
教精你一樣野吖
我都係最近先知
原來只要有個人佢令到你好驚
或者有令你感到唔舒服唔願意嘅身體接觸
就可以構成普通襲擊罪
你下次俾人咁搞呢
你講一句
「嗱，我而家好驚呀，你再埋嚟我唔排除會報警」
佢地就識收皮

有撚用咩屌
做男友嘅安慰吓條女好過啦

我都俾人撚過幾鑊啦

好
但我今次真係好驚

唉你乖
定個驚先
下次有人埋嚟同你講hello你同佢講bye bye
有人問你可唔可以你話唔可以
想唔想就答唔想
跟住走
就得嫁喇

因為佢講過好多次 因為我以前都試過係比左100蚊買左個treatment...

唉你女人仔(?)一個
係咁嫁喇
下次行路帶眼喇

知道

抵鬧

一舊水就當跌左啦

無下次啦

所以咪比佢話我豬閪on撚9

下次兜巴星鳩佢啦

之後就當跌左啦

講得好

無人攬啊 係巴士同沖涼喊哂了

下次唔理佢

舒服啲未吖咁
未就再攬條柚喊吓先喇

下次你大嗌
陰鳩佢

真嫁屌

好返啲啦 係好驚囉

我都唔敢...

咁之後點算

冇事啦
而家邊個sale你

屌搞撚錯呀

咩叫邊個sale我？

冇呀硬食
其實啲貨用落都唔差
係冇左成皮囉

我好細膽

你而家喺屋企仲有邊個sale到你

咁真係無左好多錢...

驚咪嗌
自然反應

冇啦
自己嗰陣蠢
蠢完咪識醒

係屋企 但我諗返起今日既事就好驚

得一次！

冇事啦

...有咩用....

做左先啦

做左啦 跟住呢？

洗乜咁好心幫人仲要係sales狗

跟住你諗一個你覺得最安全嘅地方
仔細咁諗每一個detail

啱呀其實

衰同情

嗯.... 跟住呢

你而家有冇好啲吖
再諗返件事

有好返少少 多謝你
但都好擔心...

你試吓做多幾轉
一分鐘停一停咁
會好啲嫁

好
多謝你

我會架啦
我真係唔見棺材唔流眼淚

唉下次醒喇

夠鐘weak

小心對腳呀

我無啊 佢地淨係有我身份證地址同電話咋

唔會有下次啦

開燈囉

咁你想點吖

好

上左感情台熱門

係我地同紅巴轟出嚟嘅
關你隻長潛臭雞撚事

屌你啦老雞
我同ec約左下禮拜五食晏呀
John唔John呀

幾點

三半前

唉 訓唔著 發惡夢

回憶返件事？

係 同埋夢見真係有收數佬上黎屋企同埋比果啲人伏我打鳩我

你又再試吓諗另外一樣唔關事但係開心嘅野，然後好似頭先咁交叉疊膊頭但係慢指自己

我唔得啊 諗唔到 成個腦都係

啱啱上左電子報案室想備定案 怕真係會被盜用個人資料 但係唔識用...

你靜左個心先
嘗試搵一樣開心到嘅野
例如一樣小事，姐係食燒味飯冇加錢但係食中隻脾咁

仲有2日就last day算唔算開心...

最遲1半

總之你覺得嗰一下好撚爽嘅就係嫁喇
跟住你諗住件事同嗰個感覺同埋成件事嘅細節慢慢拍自己膊頭拍到自己覺得舒服左為止

開始定食完先

我都係唔得....

sor for me半桶水
有啲野真係面對面先做到

最遲三點食完

咁ok

但都好多謝你

你仲記唔記得張單張咩樣
你試吓畫佢出嚟然後兜野撕鳩左佢睇吓有冇爽啲？

本身想幫你desensitize

訓唔著

幾時開返熊熊深夜頻道

黑色底 上面寫住legend

廢

唔知啊 不過最近搵返高登pw
好想我開咩？

扑鳩暈自己

你畫出嚟
我知你一定記得上面寫乜鳩

雖然唔知咩黎 但真係好多謝你

我都有勁耐冇上詞都冇改好耐

隨你心情啦我都係講出黎念下舊姐

唔係好記得了...

你畫左張野出嚟先

盡量搵張紙還原佢

然後背面就寫返曬佢同你講嘅野

間唔中上去睇下咋依家

考慮下

畫左了

冇乜好睇

訓了屌你又4:30

都係 應該話依家兩登都唔多野睇

晚安雞

當而家案件重演
你會點樣同佢應對
你將你想嘅句子寫返落佢啲問題下面答佢

唉屌我聽日去大老遠炮台山學琴

寫好了

學琴？

讀吓？

係呀屌

跟住呢

咩琴

鋼琴囉

跟住將你俾人呃嘅憤怒發洩落將紙度

咁勁既 周不時會上youtube睇人彈

好似好左好多！

我試下訓先啦
膠仔多謝你
晚安

識又唔代表叻嘅

有用就好

早抖紅巴

熊 好久不見

係
估唔到一見我就發生左依啲咁大獲既野

咩事 熊熊

睇返上面啦

知你唔會睇返上面啦

琴晚收工 經過時代對面 有條fitness友追住我話：幫幫手 我派埋依張卡就收得工架啦 上去留個電話印個印仔就走得 然後我衰好心同情佢跟佢上左去
然後上到去話免費幫我做分析 跟住sell我入plan 但佢全程無問我係咪真係買 跟住佢就幫我登記左 就話登記到就比錢 登記唔到就可以再諗下先 然後攞哂我身份證屋企地址同電話 要我簽名簽係ipad
到佢要我比信用卡果卡我問點解我無話買無話參加 佢地話我已經開左單 我死都唔比錢 係佢地果度嘈左好耐 最後佢地經理話叫總公司睇cctv 跟住我先走到
最後返屋企同爸媽講 我爸鬧到我仆街

仲係好傷神？

係啊...有fd叫我打去消委會 但我無任何交易消費...

算啦你真係想搞大佢咪去搵議員辦公室攞法律意見

我係驚我啲個人資料比佢地用左咋...

有排追 我轉頭追

你照問定法律意見先啦

但咁唔係要搵返銅鑼灣果區咩

唔洗

其實如果真係比佢地用左我係咪可以告佢刑事

係呀

做咩比身份証佢地

佢果陣話登記 佢無講係登記plan...

點解上左咁耐高登都會中伏

因為我一直無留意到...
同埋好似改左名 之前叫FFG 我今次果間叫Legend fight and fitness

所有健身都係一擔擔

你下次唔好又俾第二間呃

唔會有下次啦 下次再見到佢地我唔會怕樣衰 會係街大大聲咁屌佢老母

其實會唔會因為見我一個人 個樣又好似呃所以黎昆我 利用我同情心

屌呢間
咪就係呢間煩膠喺我通左兩晚頂嗰日的我入去
屌佢老母

下次再搵我我真係要屌佢老母

識咩丫你，e仔

你個樣係點？

Ec

做咩牙老

可以投訴？

易呃

唔好咁

我上網搵下先

因為好多人都咁講

去佢度投訴要留對方個電話 我無...

下星期五紅日，唔食了

呢度係咪有雞, 仲要係隻老雞 ?

係

好悶想搵人吹下水

見到依d. 係街 話咩最後一個 我都唔理佢的

我之前都無理 琴晚放工太攰 佢又好慘咁話幫下手...

利用你

我驚因為佢知個屋企地址 搵人黎打鳩我

佢夠鬼膽咩

成日扯旗點算好

等我幫你含

一齊傾我地所有人都好nice

Log

追撚含

得你唔nice

啱

魚腩樣

屌係喎

老雞是沒人要的.jpg

佢hello我我咪講bye bye

得鳩閒咩

搵條女下火

老雞而家出面多朋友喇
唔要秒回小圈子喇

就收工

出面係咪仲落緊雨呀 ?

用手指彈鳩佢

彈jj？

邊區先

尖沙咀，係落緊嘅

正 小妹最鍾意俾人sm

連登小妹，九成都係有 j 嘅

想搞大？

驚啊

唔好咁啦

唉 真係好擔心 個心情好唔返

冇事的了

雖然好多人話佢地唔會黎伏我打鳩我同借錢 但都好擔心

唔驚坐監咩 點會郁你

你諗吓
佢郁你你告佢佢陷家剷都唔得掂喎

好啦

我精神病人

但可以告到佢咩

吓
教唆他人犯罪

但證唔證明到係佢...

Go

你覺得打你嗰個咁有義氣？

睇多啲野都好

咁你同屋企傾傾先？

都係既...

一定講曬出嚟

你入息夠少就可以攞cedars

加油

仲有嗰啲第一代大學生
你睇下年有冇得攞

個個我無

上兩代有大學生咩

唔係計直系咩

唉 今晚放工又要經果條街...

今日就屌佢老母

其實直行直過唔理佢係咪都有用

其實你係女人佢唔敢行太埋

佢吹得你脹？

唔係啊 前日佢逼到我埋牆咁濟

我驚會捉住我

真鳩心咩

係啊 總之一路行一路逼

你大聲嗌「你想做咩呀」

講報驚有無用

傻嘅你都
大嗌一定好好

今晚如果佢地再搵我我就屌佢老母

支持

講多做咩 搵個大隻佬傍住絲打你啦快啲

叫男朋友接

壁咚

廢事要佢過海除非佢想

我先唔要

想嘅

難講

不過話時話 BL都真係幾正

唔正

佢敢唔想咩

敢

點解啊

好憎

Why???

好憎同性戀野

好吧

On9

真心

明白既
通常依啲男既都唔鍾意

係呀所以唔好搞

話說如果有得揀 你地會買ps4定switch?

ps4

Why

switch d game唔太岩玩
不過我兩部都有

羨慕
我打算儲錢買switch 但係身邊差不多個個都話switch唔好 叫我買ps4 所以諗緊

睇你玩咩game嫁姐

咁邊個會扺啲？

負皮是我比的

Ok

話說頭先行左時代果邊 離遠見到前日帶我上去果條友
我認撚住佢

仲唔屌柒佢老母？

加一
屌爆佢吖嘛

我條女都鍾意

無屌到 因為我行左對面條街

依度唔講得 噓
正

我睇GL

垃圾

我都係好驚佢地

話說上星期番工有個女仔都ok幾靚
今個星期同同事討論番
佢地竟然問過個女仔咩係佢理想型
個女仔竟然答係我
是否有機？

去馬試吓佢先

試緊水温，都傾到，但唔會好似topic咁秒回

話說鐘意左條仔但佢有女，要唔要豁出去表白好？
利申藍絲

唔緊要格
秒得越多話題完得越快
拖長傾有拖長傾嘅好

溝到佢心裏面有你先再考慮去馬啦
我知你知我講咩

搵下啲正既topic去傾下 好似野食咁～

同意
但我覺得如果你係真係溝到佢令佢因有第三者而散既 我會覺得唔太好

我從來唔覺得所謂第三者有咩問題

都有既，差不多年齡岩傾

巴打你啱但佢比條女管得好似幾嚴，連accept我ig都要比佢條女睇過先，應該連要單獨約佢出街都有難度

與其話第三者有問題，不如話派帽比人條友仲有問題。佢心志夠堅定點會比到位人入

有冇人叫你留record?
snapchat tg全部都有無痕聊天模式
邊個叫你犯賤玩what's app wechat

從來愛情冇分對錯
一齊到就係啱嗰個
俾人飛咪姐係自己唔夠好
俾你霸多兩秒又點
遲早咪又係要分
啲人俾人飛又長文又狙擊咁
都係唔想認自己垃圾廢柴冇撚用姐
咁有料追返返嚟囉
男女都係
多鳩餘

又訓唔著

早抖

GOOD NIGHT

都係既 一隻手掌拍唔響 一男一女一日未結婚都有權揀 只係我會選擇去開始一段細水長流有安全感既關係
當然第三者唔係咩問題 只係我會怕當人地知道係因第三者介入而令人地段關係出現裂痕 可能會令果位絲打被冠上一個罪名

咁得啦 慢慢黎就得架啦
有無做資料搜集 睇下有無其他人追

easy mode都要問

又真係唔知有無對手
又或者可能條女無例子講
先up我名姐岀黎應對姐

未必知人地個生活圈子架嘛
可能真係有其他人追緊呢

去睇下有無你識而又熟佢既人問下

理鳩佢有冇人追冇男朋友咪得

得閒請下佢食野

但係都未知係咪無男朋友
淨係話理想型係巴打 理想型唔等於無男朋友架嘛

對對！ 睇下佢鍾意食咩 然後同佢講話邊度邊度開左新野喎 不如一齊去試下～

你有冇男朋友

係愛又有咩怕

你估下

前提係愛囉
但你知啲人幾痴線架啦 特別係依家網路公審既行為真係好猖狂

冇

散工黎架咋，btw ig dm緊
都可以約岀黎食下野既

無男朋友架

我

咁可以放心去馬

直接加人whatsapp啦

你係雞

你係熊

我係熊仔

屌班戇鳩都反撚智嘅
下下都要等到人地自己自然散先再approach
等撚到下世咩

唔好咁激動

我咁睇姐

又唔洗既，反而ig又有得覆下story

有咩幫到你

我急尿

幫你紮返住佢

心情無論幾時都好差

俾佢sale多次
財散人安樂

你on9啲

救命點解可以咁易肚餓
自從入呵做得多運動之後
食完一餐兩個鐘內一定再肚餓
大佬呀我要減肥唔係增肥

點解成日咁夜都唔走

係main lib

番屋企會hea，所以留學校做

咁大個人少少自制都無？

咁咪留學校做囉

好咁由佢

我由布魯塞爾坐火車去阿姆斯特丹，
望住喺窗外面飛過嘅幾十個小鎮，幾千里土地，幾千萬個人，
我懷疑我哋人生裡面唯一相遇嘅機會，已經錯過咗。

做咩仆街

通頂做埋份閪report

做乜

做完唔知都岩唔岩

冇template嘅咩

無啦

來來回回

咁又閪啲

失業中 未搵到fulltime
搵左份part time做住先 無錢交卡數

唔好洗咁大咪冇事

唔好好似月巴咁就得

佢做咩

大洗

我真係好大洗
無錢都去旅行
去旅行前又買衫

乜都想買嘛

吹咩？

我遲下都去旅行

買完咪好似月巴咁日日叫春

攞嚟賤

吹你老母
咁多錢去健身囉

笑死

我無比錢

今晚狗衝買復仇者4飛

咁多錢吖嗱

串咀啦你

會唔會難過搶演唱會飛

會

之前唔係做manager 個個叫你熊仔？

勁喎經理

唔係啦
我無答應個升職 因為原本做得耐 老細已經比好多野我做 入面有包括埋少量manager會做既野

勁
威
串
有職都唔升
一睇就知係富貴人家
怪唔得有人埋嚟sale

On9
垃圾老細
我3月份糧都未出

咁又真係好垃圾

樓下有對情侶鬧交 條仔嗌到好大聲嘈聲左我
仲搞笑既位係條女鬧分手走左後尾條仔抱佢番番原地 條女爭扎

搬棋咁搬

搶到了

知得咁清楚

因為條仔大聲到嘈撚醒左我 後尾再睇住條女發脾氣走比佢抱番轉頭 條女比人打橫咁抱走

情趣姐

我諗唔係啦條仔由頭到尾都好火爆

所以話呢
數學就係咁濕鳩

我屌40分要到學校依家先係灣仔訓遲左

今日我十二半

琴日做陣間40分個個present ppt 唔想做完又去唔到計0分

咁你講定先囉

同個fd swap左前後次序 我都係遲左少少比佢問點解 原本遲就唔比present 0分但最後都做左present
雖然唔知佢係都會比0分定會mark
但會mark都唔係表現得好 我8分鐘講唔哂⋯

掂嫁喇

應該星期四上堂會派成績 希望點都有分唔好計我遲到零分

零

Lm

食晏？

你照講你咩時間得先 佢唔得咪我地兩個

得啊 我聽朝訓醒問下佢john唔john
我weak先⋯

掰

Gay

Log is g

我都啱啱出門口

我到啦

行緊

到了

我係

我係書店

回港了

膠巴

膠化鳥呢

我？

我屌你老母你好意思回覆既 當初係你話我大隻佬後尾個個信哂

Sorry

咩樣

無

下 你地已經屌左？

你又知嘅

睇到個post 有個人騎劫人地個post

仲要柒左唔認

唉屌

十五日前喇屌你地

做乜撚呀

做爆你條撚

between
你班撚屌睇左endgame未

濛jai

不了

屌你老濛
唔帶我去玩

搞撚錯唔睇

我都係等老雞帶

濛爺咁客氣

個日係main lib 見到ec 急急腳咁，叫都叫唔住

趕住搵女

hi on9s

我冇問題

無問題你落車啦

冇問題你就落車啦

一個鐘 42

1112?

1112 fail 左？？

今日先考第一科炸 仲有1112唔驚啦

Dean list 未

答啦，屌你老母

屌人老母咁惡嘅

Which condom brand do you guys use?

你dean list左先好笑我

青頭

Ec變左

No longer is

學你

冇得用

你講到佢地以前有咁

感情台第一人

考到幾時阿E

月巴跪拜區

破處大法好

btw唔好用啦

22

……

肥

點解可以咁凍

因為月巴破左處

無破

I help you then

包膠呢

問月巴

佢話冇喎

無 支持婚後性行為

冇話唔支持婚前試愛

好有型

yes 傻仔先扑嘢

想比你屌

求我

咁前呢

bok is for the weak

下 點求 唔識

含

除褲啦

係含住月巴

我都想含

G持

雙飛

咁猴琴

一陣變群p

有老雞份就不了

月巴鍾意

唔想剪頭髮好恐怖個髮型師

搵條女幫你剷光佢

去個第二間

去50蚊店

垃圾po

破處post

aggar

留名睇破處

唉屌你老母完sem未

仲有一份

仲有3個exam on99
啲fd後幾日暑sem我仲未撚完regular sem

笑

老雞今年幾歲

燈

老了十歲

想食飯

加一

想考完試dllm

幫你唔到呢樣

就考完

一早考完

咁又點

笑你

唉屌你老母臭化閪仆街陷家剷
聽日要去見教琴工
啱啱上去hall練琴
屌你老母臭閪陷家剷exchange落樓投鳩訴我阻佢溫書
你老母閪吖
屌你老母臭閪溫書返房啦
唔撚洗做咩
屌你老母

屌

考完啦屌

我琴日完左sem喇

燒左notes未

冇燒
喺電腦

印出黎燒

錢你俾

屌你地

六月九號去唔去

去

乖仔

[突發］香港大學入邊有塊咁嘅嘢

膠巴月巴聽日小心

你去唔去69

知道了

俾人69